\documentclass[a4paper,12pt]{extarticle}
\input{../preamble}
\newtheorem{theorem}{Утв.}[section]
\usepackage{beton}
\usepackage{euler}
\usepackage[T1]{fontenc}

\begin{document}

	\input{./title}
	\setcounter{page}{2}
	\tableofcontents
	\newpage

	\section{Стохастическое разложение Тейлора-Ито}
	
	     \input{th_taylor_ito}
         
    \subsection{Аппроксимации многократных интегралов Стратоновича}
    
        \input{stranovich}
 
        Cуть данного метода изложим на конкретном примере.
        
        \subsubsection{Пример 2.5.1}
    
            \input{e2_5_1}
        
            Ниже приведен подробный код программы с комментариями,
            в котором реализован численный метод построения
            аппроксимаций интеграла Стратоновича:
        
            \input{e2_5_1_code}
     
    \section{Численные методы для решения обычных дифференциальных уравнений}
    
        \input{intro}
    
    \subsection{Метод Эйлера}
    
        \input{euler}
        
        \subsubsection{Пример 3.1}
        
            \input{e3_1}
            
            \textbf{Решение:}
            
            Ниже приведен код программы, который
            реализует численный метод Эйлера,
            применяя формулу \eqref{euler}.
            Также приведены результаты работы
            программы, на которых отображенны
            графики истинного и численного решения
            
            \input{e3_1_code}
            \input{e3_1_results}
            
        \subsubsection{Пример 3.2}
        
            \input{e3_2}
            
            \textbf{Решение:}
            
            Код программы и
            результаты
            приведены ниже:
            
            \input{e3_2_code}
            \input{e3_2_results}
            
    \subsection{Методы высших порядков}
    
        \input{high-order}
        
        \subsubsection{Пример 3.3}
        
            \input{e3_3}
            
            \textbf{Решение:}
            
            Ниже приведен код программы,
            в котором реализован
            численный метод Адамса-Башфорта и
            подсчет его глобальной погрешности:
            
            \input{e3_3_code}
            \input{e3_3_results}            
            
    \subsection{Другие схемы высоких порядков}
    
        \input{other-high-order}
        
        \subsubsection{Пример 3.4}
        
            \input{e3_4}
            
            \textbf{Решение:}
            
            Ниже приведен программный код, с
            реализацией численных методов Тейлора
            2-ого и 3-его порядков. Также приведены
            графики глобальных погрешностей
            реализованных методом, из которых
            мы можем видеть, что глобальная погрешность
            для метода 3-его порядка
            быстрее приближается к нулю при уменьшении шага
            по сравнению с методом 2-ого порядка:
            
            \input{e3_4_results}            
            \input{e3_4_code}
            
        \subsubsection{Упражнение 3.1}
        
            \input{t3_1} 
            
            \textbf{Решение:}
            
            Ниже приведен код с реализацией метода
            Рунге-Кутта 4-ого порядка для решения уравнения
            \eqref{eq:3_4}. Так же приведен график на котором
            показана зависимость глобальной погрешности
            метода от шага дискретизации интервала времени:
            
            \input{t3_1_results}            
            \input{t3_1_code}
            
        \subsubsection{Пример 3.5}
        
            \input{e3_5}
            
            Ниже приведен код программы,
            которая строит
            графики ошибок дискретизации
            метода Эйлера и
            метода срединной точки
            для решения уравнения 
            \eqref{eq:3_5}:
           
            \input{e3_5_results}            
            \input{e3_5_code}
         
    \subsection{Погрешность округления}
    
        \input{truncation-error}
        
        \subsubsection{Пример 3.6}
            \input{e3_6}
            
            \textbf{Решение:}
            
            \input{e3_6_results}            
            \input{e3_6_code}
            
        \subsubsection{Пример 3.7}
            \input{e3_7}
            
            \textbf{Решение:}
            
            \input{e3_7_results}            
            \input{e3_7_code}
            
\end{document}
